方舟系閪冧，臭雞而家剛訓醒，應該手都震哂

陰公，震到coffee都斟唔到

佢驚閪，人地d錢

俾返啲錢我死老千

收管理費收到手軟啦